「人山人海」創團成員，音樂人亞里安（Arion）病逝，享年52歲

著名音樂人亞里安(Arion，原文歐陽永康)，昨晚驟然病逝，享年52歲，消息突然。多年來在香港推動電子音樂的Arion，是音樂組織「人山人海」的創團成員，曾為不少本地及台灣知名歌手作曲及編曲，包括黃耀明的《來》、梅艷芳的《艷舞台》及郭富城的《最深愛的人是你》，更以Minimal的名義與拍檔李端嫻，為王家衛的電影《墮落天使》擔任配樂，但最終王家衛選擇了陳芬奇的作品，沒有向Minimal交代為何不採用該批音樂作品，2000年，為陳珊妮的專輯《完美的呻吟》作全碟編曲，近作則是負責ViuTV劇集《婚內情》的主題曲《快樂到死》，並由關淑怡、黃耀明演繹。

Arion亦在不同媒體，撰寫音樂文章，曾出任雜誌《音樂一周》、《豁達音樂誌向》副編輯的他，在am730撰寫專欄「亞里叭叭」及《君子雜誌》、《AV Magazine》、《東周刊》、《Cosmo Girl》音樂版撰稿，除了擅寫音樂評論外，於商業二台主持節目《不設劃位》， 題材更涉及電影、文化等範疇。

RIP

rip

why die?

病逝

乜病

人山人海